寬頻sales入 （有線唔洗入）

4月完約 依家係1000m 加my TV super 每月168，
主要考慮翻有my TV super 屋企人要睇。

代朋友貼

NowTV 皇牌優惠$99公居屋 自選2個組合。
睇波 英超 西甲 平均$209月費。

網上行寛頻光纖 100M 低至$98/月 免安裝費
另有轉台Plan、大專生Plan等優惠

2月15號前上台可享NowTV獨家64場世界杯比你睇! ! !
限時優惠，火速登記。

Whatsapp：

Telegram：